九龍灣德福廣場有婆婆倒下未知是否患有武漢肺炎

下午1:00九龍灣德福廣場一名老婆婆倒下，未知是否跟武漢肺炎有關